屌你老母班散水鬼 連依家香港人去機場都叫人散水

屌你老母你班散水鬼想香港人散撚到幾撚時呀仆街 屌你老母 次撚次都叫人散水 你班仆街次次都叫人散 其實就係唔想香港人成功

屌你老母警犬咪試下係機場放催淚彈 亂拉人囉

推

P 牌食屎 不推文

尋日單野你有份， 你死全家呀！

你就死全家 屌你老母

P牌SIR

此為不推文回覆

P牌都好撚話你呢d廿萬up id 仲要一個post 都未撚開過既殭屍acc啦 屌你老母

機場live

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢無能力去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

P牌出咩聲呀
收皮啦

此乃不推文回覆

繼續吠啦狗

不推文回覆

你隻食屎狗殭屍 反駁唔到呀？

激將法冇用架P牌sir

不推文回覆